Title: Am 22 November 1987 wurde die Sendung Dr...
Date: 2012-06-20 09:11
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: drwho, hacking, maxheadroom, tv
Slug: am-22-november-1987-wurde-die-sendung-dr

![396117]({static}/images/396117.png)

Am 22. November 1987 wurde die Sendung Dr. Who unterbrochen und von
jemanden mit einer Max Headroom Maske gehijacked. Man kann kaum was
verstehen was er sagt...und trotzdem ist es eine großartige Aktion und
ein riesen WTF...

{% youtube tWdgAMYjYSs %}

Charlie Curran hat eine 10 Minütige Doku zu diesem Vorfall produziert
und bei Youtube hochgeladen...

{% youtube B_iuZ0NCSpo %}

